(多圖) 總結一下上星期堅持認為擺酒唔算自私行為既留言

C

繼續擺酒啦

Bin 大力d

搞左好耐，比左好多錢
所以點都要繼續擺酒
唔可以唔擺
更唔可以屌政府叫政府陪償損失

你地互屌好啦
政府唔封關無錯
各行各業各人損失唔關佢事

逐個pm 佢地啦

Bin C大會開始

binc

睇完上面D comment覺得之前搞外帶個對新人真係好聰明

係咪我落後 擺酒都要廿萬左右
去多幾轉旅行渡蜜月咪仲好
“請”人飲酒仲要人出錢
大大聲講人唔到禮到
呢啲咪就係迂腐同乞衣

人類總是

認同fb 各個留言

個啲9成9都係中国人，就算個樣唔似，入哂dna無得救

不論有無疫症，結婚要大搞嘅人都係自私，要成村人夾錢睇你做場大龍鳳，俾少啲人情又唔高興

其實仲擺酒都係主要因為錢字
講到尾，為自己口袋d錢而令他人陷入兩難
人地黎又唔係唔黎又唔係
咪又係自私
仲咁理直氣壯

唔係為錢唔通主要為大家鄧你開心咩
要人冒生命危險黎鄧你開心
咁黑心？咁唔係自私又係嘜？
定話唔黎都得
咁你擺黎做嘜？
多餘

個邏輯明顯有問題
總之為私利/個人緣由置他人於險境就不知所謂

其實最大問題係，輕視疫情既態度令人髮指
可能香港死亡率太低
佢地仍當傷風感冒看待

自私撚一堆堆 輕推一下